RDJ套D老篤有幾爛法？

外國影評好差，呢度未有人開post

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

睇預告已經唔知up乜
舊時個黑鬼好似仲好睇
依家同期韓國都有兩套係動物電影
一套係動物園扮動物
一套都係識聽動物講野咁
睇預告好似仲吸引

RDJ 你拍多集福爾摩斯算啦

RDJ RJ

點解佢呢套唔肯扮黑鬼?

唔爛 好睇 我聽日睇
聽日先爛

會睇，為左睇michael sheen

因為政治正確

唔係爛既 不過係無想像中咁好睇

兒童向+燒錢但無大場面果種姐,D影評講到歷史糞作咁真係@@

你越睇會覺得好似睇緊加勒比海盗咁

爛得過d香港賀歲片？

啲動物幾得意又搞笑嘅，好中意隻北極熊同猩猩

2020 十大電影一定有Dolittle
Dolittle 無論畫面 剪接 音響 導技都係上乘之作
RDJ 帶住ironman氣息演呢出簡單係絕配

一個字 : 必睇

成套野都係野味 屌 睇完好影響食慾

成套野剪接好碎濕濕成日無啦啦快轉
劇情係咁跳
個小朋友完全冇存在嘅意義，
根本有冇佢都冇分別唔知點解要曬時間講佢
唔知係咪為咗做呢個男仔又要整一個同齡嘅女仔
如果冇咗個男仔，寧願換個靚女出嚟有女睇吓仲好啦

睇到一半想瞓覺

我都係

劇情係老套架喇，但用黎消磨時間ok la，接受到
爛極都唔係Rotten Tomato既17%
如果棟篤特工有10分，胡桃夾子會有30分，呢套起碼50分

你有冇睇過Eddie Murphy果套?

應該爛唔過乜代宗師掛

兒童向電影預左
入場睇要自己調較心態
輕輕鬆鬆睇左戲 唔使用腦
可以讚既rdj演技冇令人失望
配音抵死 好有生氣

睇完D老篤，唔算爛
胡桃夾子女主角

屌訓左成粒鐘 一訓醒已經同條龍玩緊